有冇參與過VM, DRYS 或其他short squeeze嘅高手講下點渡過黎明前嘅黑暗？

定係呢度個個都係未畢業嘅少年股神

咁既價根本唔會有黎明

SS完左了
仲唔走

無經歷過short squeeze，唔知道GME最後係咩結果
試過投資蝕到得返三成，靠信念strong hold最後賺返有突，揸到而家

我覺得唔借錢，留足夠safety margin後生唔怕交下學費
跌錢一定大壓力，好似全世界都睇錯咗得自己喺平行時空，但唔駛理其他人點睇，入市定離場永遠係自己嘅決定

真

無基本面既野憑咩sh返500

你果隻咩股呀
講埋先得
我夠試過買老千合合合合到1%都冇

大佬 波動咁大嘅投機活動仲靠基本面？
TSLA都俾人屌話基本面撐唔住啦

試下sh思捷環球

到呢刻仲幻想會有ss？
繼續陰跌人地d sc都唔入價內等收期權金你地就sh等ss

SS我唔知有冇
但你話呢隻股靠基本面

講埋ss既條件宜加已經唔成立

又無基本面
點玩

有乜點玩 大把股唔靠基本面
入得GME仲想靠基本面？

係咪傻撚左

你想講乜
入得GME一係返去基本價一係高位走㗎啦
點解要睇死基本面
睇死基本面結論咪同空頭一樣囉